有無人買左定期壽險？

經邊度買？
有無人係行銀行買？
洗唔洗準備咩資料？

有興趣了解既可以tg我
唔會迫你買
準備資料你想買再詳細講
宏利agent

一個分享既巴打都無

保險公司同銀行買都買到 定期壽險都係大同小異 保費咁平都唔會差太多 如果你後生身體正正常常又無乜家族病史既 都係填返d基本資料 你搵個好既agent跟進仲好啦巴打

有咩方法証明自己
做過外科手術果D洗唔洗報出黎？
我又無KEEP呢D記錄

AIA
公司expected return 實現率99%-100%
下為實現率資料參考

Hsbc上網有報價

利申 自己有買 非agent

自己比較吓價錢，留意吓以下嘅嘢
1. premium and premium structure (e.g. 個價幾耐renew一次)
2. coverage and exclusion (有咩係包有咩係唔包)
3. underwriting requirement (需要經過嘅核保程序，有咩資料需要提供，理論上核保要求越高個價越低)

買緊果份
千零二千蚊一年
100萬保額